今晚好鬼 大家小心啲

今日下晝啲大學收哂風黄昏停課, 九巴黨鐵停哂,似部署緊啲咩，可能十二點一過就圍捕。
留唔留大家自己決定，但留低就一定要小心啲。抗爭唔爭在今晚，我想星期日都見到哂你哋
光復香港，時代革命